不明來歷嘅奇怪和尚

是咁的
我今日返屋企嗰陣
見到屋企附近嚟咗個和尚
個和尚戴住墨鏡
坐住電動輪椅輪椅
當我打算經過嗰陣
個和尚突然間起身行埋嚟
佢自稱太虛湯馬士
和尚: 你嚮往西方極樂世界嗎?
我同佢講:
個和尚突然間坐返落電動輪椅
拎咗個不知從哪來嘅木魚出嚟
仲有本封面寫住「摩訶般若波羅蜜大明咒經」嘅經書
諗住渡化我
當佢一打開本經書
原來入面係Thomas故事書
心知不妙嘅我當然即刻走
結果個和尚坐住電動輪椅開住本Thomas故事書敲住木魚飛馳喺市區追住我
「觀世音菩薩，行深般若波羅蜜時，照見五陰空，度一切苦厄。舍利弗！……」
佢一路念一路追咗我5條街

到底點解

3/10

虎頭蛇尾

我佛你

2/10
故事多有伏筆 惜結尾未能清楚交代 下次宜先寫好故事骨架重點 後開始寫作

裝返個奶同淫僧針針先

墨你老母鏡